你肯行動未丫

你到底想點
等咗甘耐比曬機會 但你都無行動
過埋今年真係想放棄 唔想再拖
但又日日wts算係點喎
吾信你草食男到甘樣
見字請回

算啦

感建分

你主動啲唔得？

咁咪你做主動囉屌 邊撚個話男仔一定要主動
唔係話要男女平等嘅咩

行你老母

收撚皮啦屌你老母臭西

未試過追
點追先唔會反感
約過啦 出先得嫁
就黎聖誕啦

你主動唔撚得架?

比左啲咩機會有冇例子？

呢個post會害死好多毒撚

字都未撚識打

我都明呢種感覺
唔肯郁到都唔知係真忙 無興趣定有女友
都盲目晒喇

吾你老母

甘你老母

樓主想倒追人咁大件事冇人講🥺

臭雞

你有無比signal人啊大佬

照下鏡先啦豬西

之前佢約我我都有出 我約佢就唔出 明示暗示講笑都無反應 就到聖誕唔想再主動問
唔知佢真係對我無feel 定係直男 flirt都無flirt過我

直乜撚野 無性趣咪唔出囉

咁點解又要keep住覆我喎 每日都wts 比假希望我

其實覆你可以係朋友

真心咩 無feel都唔會想再傾落去啦
定啲巴打覺無所謂